[一大]東華學院宣佈明天復課 成全港唯一上課學校

ALL face-to-face teaching will be substituted by on-line teaching

不過
ALL practicums will be conducted as scheduled.
ALL laboratory sessions will be conducted as scheduled
ALL examinations will be held as scheduled
laboratory sessions/examinations/practicums 聽日通通翻去食TG

冇上過堂通通考試 retake費係重要收入來源
唔好唔記得學生仲賤過地板
紅底校長屌喊文宣女手足
唔屌唔停課停sem
冇學生會不過食曬學生會費
保安阻止學生入去旺角校舍避難

同場加映：
自己學生屌自己學店

唔講咁多住，小妹要翻QE出CP喇

推推推

東華意外

屌 好撚戇鳩 點解佢哋會覺得上lecture係唔安全而轉online teaching ，反而覺得上lab 或者exam係安全？

7.21

831

721

幫推

8.31

10.1

推

1111

11.11

學店校長淨係掛住個十幾萬地板
學生安全係唔會理

利申 聽日繼續乖乖起身返placement

Push啦死學店

咪撚入呢間

721唔見人

真係有病

可唔可以救poly 手足

推！

校長
女乳汗 紅底
電話: 3468 6888
電郵: yhlui@twc.edu.hk

旺角校舍
香港九龍旺角山東街 90 號 A 及 98 號
京士柏校舍
香港九龍何文田衛理道 31 號
通通位於主要戰場

被拉幾十個自己學生
從未關注及幫助 反而讉責佢哋

當學生ATM
為咗令學生retake一科俾一皮

Vtc 20號都復課，無停sem，照收學費，追埋下期學費

垃圾學店

準備好個嘴咀翻qe岀ward未

準時翻學喇

我哋OT同學勇武入學校求助
俾女乳汗同保安出賣
全部俾狗拉曬

qe ward HI

exam繼續
又賺一大筆 fat fat

學生會費都食咗幾十萬

正一學店

一皮一科 唔係邊夠錢整𨋢整廁所整地板

東大

垃圾學校

東大萬歲

東大世界第一！

比人屌完都只係轉online lesson
但practicum同exam繼續係咩玩法
真係由得我哋班學生聞住tg出cp同考試

再次喺度呼籲大家 唔好入東華！

有冇人幫手一齊推上報

我真係屌佢老母
利申：東大狗

算吧啦讀到第五年都冇見過學校有邊個設施進步咗
Common area冇曬咁制 廁所成撚日壞 幾點上堂都好等𨋢等到天荒地老 淨係用幾廿萬去整地板同租個新campus但個新campus又唔係for examination搞到有啲科要去九展考
痴撚線學校

有冇打算報蘋果

個地板仲緊要過啲學生dklm

lab都好似要照返

科大今日已經online lecture左成日

咁撚矜貴洗唔洗幫佢裝修保養下？

要照返

有老師睇唔過眼。
入面太多深藍。

認真 有冇人今晚裝修保養下
之前屌到兩個女同學喊
一定好撚矜貴

東華 不意外 垃圾學店一間
#善用不推文功能 各位

學生會費可以退 send email去學生會request就可以

教下大家 唔撚好俾乳汗袋

冇deadline？淨係退得一年？

東大好波

呢層我唔清楚

東大!

真係千祈唔好入東華

垃圾東華

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊
雖然全港道路及公共運輸服務逐步恢復，但目前尚有不穩定因素，而星期一亦是周末後第一個繁忙的工作日，基於安全考慮，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日（十一月十八日）繼續停課， 並應為日後復課作好準備。

停課期間，學校必須保持校舍開放，家長如有需要可將子女送返學校。學校應安排教職員在安全可行的情況下返回學校照顧學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。

各界應立刻停止一切暴力破壞活動，讓學生可以恢復正常的學校生活。如情況許可，學校最快將於星期二（十一月十九日）復課，請留意教育局進一步公布。學校應為復課做好準備，因應各種突發情況，就上課安排擬定校本應變措施。

教育局再次提醒學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

完
2019年11月17日（星期日）
香港時間12時01分

東崋學院除外

Dse低分係咁

我好鍾意返學啊

source?

實習來回幾個鐘果啲
學店：你番醫院瞓啦 我哋爭取唔到PA房

黑警死全家

點睇我哋保安交同學俾黑警

真係好有病⋯

聽日到守東華

唔使守 保安實趕你走

大家等retake
一科一皮

Quit喇屌
命緊要定學費緊要

戇撚鳩
仲可以收咁貴學費

Cls學店

推
推
推

Push

與其推呢到不如推到佢見報啦

721 831 101

推到佢取消cp exam lab啊屌佢老母

最後通碟

King’s Park Campus:
31 Wylie Road, Homantin, Kowloon, Hong Kong

Mongkok Campus:
90A & 98, Shantung Street, Mongkok, Kowloon, Hong Kong

Tel: (852) 3190 6678
Email: enquiry@twc.edu.hk

President
Professor Yu-hon Lui, MH
Tel: 3468 6888
Email: yhlui@twc.edu.hk

Vice President (Academic)
Professor Lawrence Lam
Tel: 3468 6805
Email: lawrencelam@twc.edu.hk

Acting Vice President (Administration & Development)
Mr Patrick Ho
Tel: 3468 6869
Email: patrickho@twc.edu.hk

Secretary of Board of Governors and College Council
Head of President’s Office
Ms Nora Cheung
Tel: 3190 6778
Email: noracheung@twc.edu.hk

裝修東華 刻不容緩

推上熱門
比所有人睇到呢間濕鳩

求下大家救下東華學生
同學仔聽日要死喇

裝修東華 東華唔只對員工仆街 對學生一樣 無視安全

東華學店
咩人先會去讀

Help
我哋要俾東華迫入QE何文田俾狗屠殺喇

東華係時候要裝修下

可唔可以俾我地求左紅磚先？人地更加有迫切性

我哋東華人係佐敦

東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩

中大practicum今日復咗課添啦

東大好多有廿幾分
不過係HKU同Poly set好高分 搞到啲人明明20幾分都要讀東大

舊生幫推

樹大，鯨大，含大都冇咁仆街

裝修啦

kp3樓既地下千其唔女整爛呀
好貴嫁

MLS 有人係best 5 27 28分

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

想問一下係東華學院定係東華義莊

因為lecture 要professor教，lab同exam可以ta教

好撚野 人命仲賤過啲地板

所以好嘅tutor都走得好快

屌你老母女乳漢

畢業生表示對東華毫不留戀

P牌冇得推 女乳漢死全家 仲有深藍八婆護士Olivia Po逼人返去present

校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩

[size=6]校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
停sem呀屌你老母[size=6]

校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
停sem呀屌你老母

校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
停sem呀屌你老母
ECE嘅老屎忽琴日已經講緊復課 屌佢老母
死全家

停sem

學生條命唔撚係命？
講撚到幾關心學生安全但叫人返學

救救東華學生 ！！
校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩

肯裝修未，睇個紅底校長幾時俾人打到佢冚家剷

垃圾學店 屌佢老母
裝修佢啦 校長咁撚紅
仲代表學生支持林奠

school of nursing保學生
Registry 仆街話繼續

如果東華繼續cp 等住收幾百個家長電話

學生返學受傷 係唔係你地班教畜賠呀
打仗呀屌你老母 返學

聽日19號 practicum都係cancel 𣎴過唔知係咪淨係出QE停

星期三仲要有人要返葵興present

東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
屌你老母 東華漠視學生安全
推撚到上新聞

痴撚線 有冇命出到去都成問題 教畜係咪痴撚線

仆街女乳漢 十幾萬既地板緊要過班學生 冇左我地年年交幾皮野學費比你間學店你就真係等住翻大灣區啦

東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
屌你老母 東華漠視學生安全
推撚到上新聞 咁想出位咪幫你囉

仲要exam 係傻撚左？

哇,想人抄科?

東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
屌你老母 東華漠視學生安全
推撚到上新聞 咁想出位咪幫你囉
大大推上去

繼續pushh

東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
屌你老母 東華漠視學生安全
學生安全都唔理 仲開咩nursing課程
自己學生都唔撚救
推撚到上新聞 咁想出位咪幫你囉

係時候裝修啦

push
on9學店收皮啦

推 大大力推 聽聞kp好貴

地板十幾萬

su會費要加了

VTC 今日至11月20日（星期三）

PEAK 11月19日所有課堂/考試如常進行

利申：VTC Staff

咁細間學院 水泥地都冇人care la 佢走去care地板

[member]dllm 有錢都咪撚讀東華。 我交十萬學費5係想係打仗時候拎條命去返學呀校長。/member]

垃撚圾學校 校長你老母比我屌緊呀

點翻呀唔好玩啦

戇鳩

cls

點幫到手

幫你push

救救東華學生 ！！
校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩

推上報！

當學生死嘅
咪撚入呢間學店吖！！！！！

有屌到人喊咩？

onl99?

曾經係東華學生
但quit咗 推一推先

就黎變義莊
日撚日岀賣學生

rubbish

推到佢出黎認錯

你知道得太多了

真一大hku都係咁

救救東華學生 ！！
校長 我要停sem
東華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩

[size=6]推上報！［/size=6]

裝修la

試過落堂等𨋢等左廿分鐘之後醒水日日行樓梯當做運動

東華以前好似有做義莊
依家又想做返老本行

垃圾學校
利申 畢業生

推上去

推爆佢

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

標準學店

哇正呀咁仲唔賺過平時！冇上堂就走去考試你班人實行retake硬啦fatfat喇今鋪！

行過少少嘅poly
平行時空到

屌 垃圾學店

裝修東華三院啦

歡樂滿東華

dllm女乳汗 死都唔肯停sem同cp
學校附近射曬tg都要我地返學
retake又要成萬蚊
學店淨係想賺錢 完全冇顧及學生安危

垃圾校長已經毫無建樹
更加唔期望學店會出聲乜乜乜
係估唔到佢置學生生命安全不顧
真係泯滅人性

咁嘅學校仲邊有人會揀
垃圾學店

你地冇得唔交SU費㗎咩
轉數扣返個數唔好交就得
其他學校都係咁

tui

diu 真係好l on9
返學重要定人命重要
dllm

冇得

落堂已經唔考慮搭𨋢直行樓梯算 17樓都照行 分分鐘仲快過等𨋢
試過上堂等撚咗35分鐘𨋢 上到去坐幾個字就走得

推 女乳汗

email到仲話first consider係學生安全 屌啦
first consider係錢就真啦

再push

Push!

又唔見我讀東大
你班人好高騖遠 抵死啦

物治職治set高分有乜咁奇 人命科
你地係無得簡先要讀東大
唔屌自己廢反而屌呢d科收得高

你老母 有撚人去咩 傻西

有牌你拎做物治師算係咁
咁既分換到個牌 tg你地都要食啊 7頭皮

大佬 med lab sciencepoly hku收緊3x分
啲人得2x分入唔到又有興趣讀
唔通你叫人為入U讀水泡科咩

唉，我都知，之後重出e貓射波

分數都係需求問題
咁你地無得簡自然入東大啦
屌呢d科收得高係咪本末倒置

咁係咪人哋低分你就要屌人抵死手足嚟㗎喎屌你
依家係屌緊間學校嘅Policy

有興趣大曬？
有無考慮埋閣下能力？
而家東大比個牌你地算係咁啦 tg你地都要硬食啊

咁唔中意咪quit lor
Policy佢訂得出自然基於佢地覺得係合理既立場

讀vtc既都感到無奈，21號復課

合理？campus係旺角邊撚到合理
配合返而家時勢
咁你咪同Poly啲人講唔滿意個校長就quit囉
個校長唔保你自然基於佢哋覺得合理嘅立場

Poly個班係懷疑暴徒 校長點解要保你
人地比左成日你走你都唔走 咁係閣下自己問題啦下話

唔鍾意就quit
十足藍絲廢老語氣 唔鍾意香港咪移民lor

屌 梳 冇睇會員名 原來五毛
單機啦

收嗲啦 你邊間U?
而家班東大無得簡啊

五毛黎 唔洗理

我就hku ge
5毛就唔知你講咩

呢層我知
唔明佢入嚟做乜鳩姐

Rt果班如無意外星期三返學考試

PUSH

女乳汗
電話: 3468 6888
電郵: yhlui@twc.edu.hk

垃圾處
registry@twc.edu.hk

東華真係仆街學校 人地明愛係調景嶺都停sem停cup 停exam改做交assignment
真係垃圾 屌

push

連明愛都不如，垃圾學店

無撚改錯名 女乳漢
垃圾學店
利申 入左去一星期已經開始屌呢間垃圾

屌你老尾 師資差到仆街

hku原來都有岀五毛
收嗲啦屌你

D垃圾老師迫同學聽日返lab啊
有冇人推上報

用心都冇用 睇唔過眼好快走

佢老尾

推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

聽日慶祝 幫學校裝飾下

唔交，畢業一次過交
唔交，無得你畢業

垃圾學店想升做大學？收皮啦

大家聽日翻學見 學校需要裝修

Cls

Hi sir

你medic,pt 定ot？
唔係 就收皮啦

東華人太善良，善用起底功能唔該。
Block撚哂啲on99
東華人即使係低分，都有良知
都發夢出過好多fa。
當手足condom??

仲有，東華人少不免有人低分
正如大學入面一樣有收較低分嘅人。
咁請問咁樣代表咩？
東華學生要拎護士牌唔會易得過出面其他大學。
HA要求嘅standard係一樣，甚至因為係學店，校方對大家嘅要求更高。
即使分數比人低，可能學習能力未必比人高，
為達到自己嘅目標，將勤補拙，最後攞個牌翻黎，
我唔覺得咁樣要比人睇低。

最後，光復香港，時代革命。
香港人拒絕分化撚。

點解我哋東華手足低分就俾人割𥱊
我哋好多手足俾人系旺角campus出賣
好多文宣手足俾奶共校長屌到喊
好多手足俾狗告冇牌出

希望各位聽日可以嚟我哋東華幫手裝修

想問下依家你哋東華都係得兩部𨋢 同埋canteen 仲係身痕輝？

有進步，有三部！不過依舊等到天荒地老
保安叔叔最愛冇人排隊都趕人上三樓分流
痕輝係地標點會少咗佢

屌cls...

原來canteen個個叫身痕輝
我都吾知

肯停exam lab未啊女乳汗

商作人做校長眼中只有錢

唔只你地架九龍城某護士學校都照上堂架，無停過貨架

曾經嘅校園台新一大
今日已經變左過街老鼠

法國

垃圾校長想推到間學校做一大
咪幫你手 等你有名氣囉

各位中六同學千祈唔好入東華，大伏

仲有呀 ECE個老屎忽 Professor Cheng
鄭佩華 話手足出嚟係玩 係想挑戰警謊
因為咁樣好玩
屌你老母 好玩你唔撚去？

鄭佩華 學咩人教ECE
上堂淨係識播自己啲片
好想出位？咪幫埋你囉
仲有呀 手足出嚟唔撚係玩呀
垃圾藍絲

守衛森嚴過銀行
無帶學生證唔洗入學校

on9

（題外話）想問絲打東華物治有冇牌？

條友hku med
不過咁撚串收皮啦
唔見你講舊時80年代OT PT其實係high dip黎？
你唔好去屌d老鬼PT OT?
利申東華OT 識有人係master都入左黎
亦聽過best5 28 30都係呢度

屌你老母把口咁撚賤等比天收
而家講緊學校問題啊關分數咩事？垃撚圾讀咁多書都

可能人地平時係學校冇朋友
只可以拎成績上連登打飛機

齊上齊落
有人試都冇得考
仲返學？

個十幾萬既地下花咗掛

係呀

漠視學生安全

唔好裝修kp campus呀 好貴架
地板用咗好多錢整架

屌你老母 紅底校長

有

畢業先有

最新消息：幾個為學生爭取停sem exam lab cp既好老師俾奶共貪錢校長趕走

fact check左?

同學gp同IG爆料互證

聽日準時番去present番lab番實習啊DLLM

不要跌入「停擺」圈套

KP要人KP要人

想問有有同學仔係讀early childhood?
個垃圾廢老miss話如果同學驚 就退學咪撚讀

想問有冇渠道可以搞大件事？

身為幼教老師但同學生講 驚就退學

華漠視被捕學生FA
停sem exam cp lab 刻不容緩
屌你老母 東華漠視學生安全
學生安全都唔理 仲開咩nursing課程
自己學生都唔撚救
推撚到上新聞 咁想出位咪幫你囉

點解垃圾都做到老師？

開名啦

致借刀撚：

你一次又一次借PT之名去吹雞，陷東華學生於不義。本人保留一切追究權利，你都知搵你出黎唔係難事，好自為之。

各東華手足，拜托自小心判斷風向真偽。

全民皆兵
物理治療二年級學生上

有fd 同我咁講

係到叫春不如報蘋果啦屌

分化撚收皮 quit咗就幫女乳汗？
25分入東大PT 勸世文

面對現實，長期抗爭，分工合作

Shannon Lam

我屌你啦
我都同你講咗係代fd出post 你死都唔撚信

鬼啦，岀去送頭？

咁你打算今年rejupas?
加油 要入到polyu

有冇東華人知blackboard broadcast 點用

?

好少

東華？大學呢嫁
身邊個犬二代中同係入面讀nursing

hku nursing school好似都係

係

thc

25分入東大PT 勸世文

中六唔好入啊

絲打知啲野咁 真心想報蘋果搞大佢 間學校都垃圾過人

同poly一樣？

屌 on9

問下姐 洗唔洗
每個人都有自己既夢想 我都有成日都發夢

對唔住 我重語氣左
牌得一種 一樣

一樣

搞大佢

hku好緊張學校聲譽
千奇唔好比人知佢哋妄顧學生安全要學生翻學練lab考試

我哋東華先係一大（極紅）

Hku nursing 有咩聲譽可言
行內臭朵

支持
一齊retake dse啦

巴打你打算入poly PT?

其實東華除咗漠視社會環境復課之外仲有乜嘢唔好？想知。

師資差
lecturer當你狗咁撚
campus細仲係咁收人
冇嘢叻收錢最快
行政亂 所有野last minute先知

yes ar

冇上過堂通通考試 retake費係重要收入來源
唔好唔記得學生仲賤過地板
紅底校長屌喊文宣女手足
唔屌唔停課停sem
冇學生會不過食曬學生會費
保安阻止學生入去旺角校舍避難

東華RT都係垃圾黎 垃圾programme leader Maria law 一日唔死一日都係咁垃圾 咪撚入

點解你咁唔中意佢？

東華學院可以取消畢業典禮
不過唔取消 exam cp lab

其實報毒果會唔會有用

唔多唔少會有 但成效不大

千封email佢都可以唔理

人無恥 便無敵

同777柒婆一樣

藍屍女乳汗

垃圾學店，出email話take student safety as first priority.叫人翻去present，又唔停考試唔停cp.又唔知自己校舍係戰區.屌你老母死學店

啱啊 CP要返 Lab堂要返 Exam照考 之後話take student safety as first priority??? 人唔笑popo都吠

女乳汗自己唔返去食tg

幫手推到佢仆街

如果唔係咁紅我都想讀

牌未過board 但應該會過到

女乳汗? 算吧啦

算啦 都冇人出 冇出果啲應該係屋企死溫爛溫 開心仔

又係講到好嬲好嬲但平行時空個啲

我哋好多手足俾人系旺角campus出賣
可唔可以講多少少...
好擔心

琴日吹雞咪又係冇人理我

個校長根本決定唔理

個個都咁，琴晚得我哋幾個人

pm 跟進

之前有幾個同學俾狗追想入旺角campus 避難
結果女乳汗叫保安唔好俾佢哋入
最後全部系門口俾狗咬曬

啲學生咪又係會自動自覺返學考試，
唔明點解成間學校可以好似入咗平行時空咁，
明明一出大街就已經打緊

你係吹雞就係tg grp吹啦，會唔會係secret同連登吹啊 On9

學生咪又係會自動自覺返學考試，
唔明點解成間學校可以好似入咗平行時空咁，
明明一出大街就已經打緊

手足 係讀緊PT？

係
本來呢啲嘢應該臨時學生會同護理學會做啦
做曬傀儡咁 無出過聲
我個朋友讀nursing今日仲要去出ward 屌

QE出緊CP？

唔止QE啦

扮夠未啊，東華無PT人要出CP啊On9
我唔撚知你係讀咩科，但肯撚定你係東華人，無需要扮PT學生係到自吹自擂啦

p

講撚咗nursing出你係咪on9

問過pt yr1/2都無人吹雞返學校，可唔可以解釋點解唔係tg吹反而要係連登吹？
有手足琴晚返咗去，一個人都無
你唔係tg grp人，人地又點搵到你？

絲打讀緊year幾，都諗緊poly定東華，但見你講到東華一文不值咁

有，但因為依家候選程序暫停咗，所以咁耐都未有消息出

樓主，你自己第一頁就話自己要出CP啦

哇屌你 佢個位喺正tg位

如果你係PT人 PT圈有幾細你冇理由唔知
我哋琴晚有8個人 唔夠人旺角又有狗一早Be water
想問下同為PT人 你係咪好想開名互認俾政府奶共校長清算牌都冇

如果巴打你肯吹一次雞 我好樂意參與

有冇學過中文啊
上面引完HA QE放tg
下面明代要去QE出ward同學講啦

東華

上次info day見d老師同學生都好似好有heart咁架

仲要翻學考試

我地老師同同學好多好有heart
但高層垃圾

即係你地到而家都仲要日日翻學？

Lab CP Exam都要翻

樓豬係咪好想讀Pt吖？又係secret 扮，又上連登扮。係扮都俾啲演技啦

Hi分化撚

Hi藍絲，聽日知唔知翻幾點

奶共汗上連登?

點樣嘅學校就會有點樣嘅學生
睇下幾多忠犬衝出黎

手足明我幾辛苦啦
自己PT都一班藍絲忠犬想起我底清算

十幾萬學費 依加轉埋online上課開心死佢 電費都慳番 其實佢一係轉assignment la 係咁喉住人地會retake比錢 十幾萬 直接pass都唔過份啊

係樓主另一個po見到
東大tutor好霸氣

怕死咪停學
霸氣
視學生如ATM

VTC都係咁

兩大

遲早冇曬好老師

好老師一定比藍絲高層清算

班老師都出面 藍絲高層仲係當冇事發生

IG仲有po搞分化

利申非藍亦都唔係想起底，只係懷疑你扮PT學生
手足，如果你係PT學生，我會好開心有你去追擊女乳汗，只係有人問你聽日幾點上堂你又唔答，有啲鬼姐

如果你係手足同學，希望你睇諒，本身係勇武，唔想留任何資訊俾狗估
運動完咗，追擊完女乳汗，歡迎校內相認

咪撚同我廚大搶第一
VTC中華廚藝學院Terry Lau

奶共校長落地獄

醜惡到

推啊

有同學打上八樓問
八樓話咩都唔知唔好再問

乜撚野垃圾學校？未撚聽過

一大都未撚聽過
最撚垃圾果間

Show 學生證 遮住相 名 barcode SID expiry date
會唔會解答到大家對你既身份懷疑？
利申 東華舊生 nusing人

同popo有咩分別？